點解維基戰線冇人理

因為冇錢收，冇個人得益又冇得寫入CV，不了。

push

仲要俾人話散播負面訊息

玩過
俾人del曬

因為你要認真學下點樣玩。
遇到俾人del嘅情況可以入我們telegram group傾下，睇下到底有咩方法可以keep到。

我屌晒你地老母，維基戰線著晒火都冇人理

admin大晒

其實好似香港法治咁
唔係話啲法官係紅官，我們就完全唔需要抗爭
就算法官係紅官，可以做的事仍然有好多

Push

Admin任免都係靠用戶投票

你咁鍾意搞你咪搞埋佢囉

Econ bro召喚